布吉活動洗唔洗訂

布吉活動洗唔洗訂
飛索 獨木舟 1 day tour 浮潛等等
定其實當日去join都可以？thx

如果你去到第二日就要玩最好訂定先。

我果時係去到過多兩日先去玩，所以去到先join

周街都有得報。 我夜晚7點報第2日都得

唔該兩位巴打
我閒日去應該都唔多人
我又怕天氣問題

我依家都係布吉
咩都無報，hea兩日先算
活動周圍都有得報

早一日join就得, 價錢睇你口材

住芭東好定市中心好,芭東好似貴好多

市中心未去過
但芭東好似旺好多

好多朋友話芭東好d

我上次住。grand mercure

私人pool 唔大。水池仔。 勝在無咩昆蟲

朋友去芭東外既。 多蟲到唔想落水

我住karon嗰邊，成間酒店8成外國人
我係住直達泳池位，日日鬼妹曬太陽

其實住偏僻d會平d，而我會揸電單車，所以無交通問題
同埋唔洗對住咁多大陸人
d大陸人集中哂係芭東